姦夫警司馮健文就係呢度搞人老婆！

2⃣️樓開房

條女有冇樣

得兩張圖點support你呀

原來係馮健文，上個PO起錯底

條女係咪差婆？

咁條淫婦夠攪人老公，又唔係強姦公平啲好喎

偷情好刺激

以事論事
你咁樣佢分分鐘命都冇

條女應該係隔離Apb centre番工既Property services manager黎
報紙有埋身材同髮型既相 應該唔難起底
相信係Apb番工既人應該會知邊個 睇下有冇人爆出黎

咁咪好咯
有咩問題

唔係個警司出事，係陳永仁呀

叫周慧茵，自己查！講完

淫婦叫周慧茵，講完

周圍un

唔係，測量師！
紅磡建業中心返工，姓周

叫周慧茵

樓主會唔會你老婆忍辱負重色誘警狼渣？

有電話

WHATSAPP 有 淫婦相+樓主張相

WECHAT相 未鏟! 快D BACKUP

Clerk of work?

淫婦set到whatsapp睇唔到相，麻煩手足share

wechat搜電話有相

仲有樓主on9樣

我未清楚係佢，對清楚先做野

果然女神look

唔撚係話，咁嘅身形相頭？？？
我不能接受！！！

唔好起錯底，查清真相

又話建築署測量師？又唔係？

同意

我淨係知樓豬所講姓周嗰個人唔係測量師

貼張相上嚟睇下先啦

樓主禿頭 怪唔得要戴帽。 估唔到老婆咁豬都出軌

睇完張相 樓主係咪借刀

V7相同報紙佬果張相身型唔似

V7係佢老公。 報紙係馮sir

唔似女事主

建築署電話簿搵唔到。

無咗

求backup

我話個女人

講左咁耐都無圖

[img]圖片網址[

新聞女事主好瘦但v7好肥
好似起錯底

就算死都係警司累死佢，同埋個單位好似空置左無用

起錯都無須自責，
公務員無一個係無辜。

on9

真識食

lm睇炒車

fuck me

髮型身型都差好撚遠喎
借刀？

冇打格圖

毒撚樣呀sir

間屋都幾安全

唔L係掛,
佢真係路過姐下話

我尋晚响球場跑步偷聽班差佬傾計，
佢地見解同你一樣。

成個大媽咁

應該唔只一張相啦

就算佢地上左房,
我都信佢地無事發生

似借刀
其實知測量師 返紅磡
容乜易搵

又訓唔著就幫手搵下
測量師就九成係建築署
建築署總部就係金鐘
下面乜柒屋宇裝備處呀，工程策劃呀全撚部係金鐘
得物業事務處係紅磡

查公務員電話 成個物業事務處姓周既得男人
即係樓上係鳩up
要搵名既逐個click咪得
條女咁後生段估都唔會係高級物業事務經理 即係一係事務主任一係事務經理者
咪得十零個

唔通『餓』底

上面條友一時實牙實齒
一時又話未肯定
屌

嘩， 口味真獨特！